（未來人）祖2:0皇

我都係咁買 買左 3:1 同 2:0

2047？

2017

0:3